Translating posters from Internet into English version

This may not be the best translation. However, I still want to help in making English posters after I read this article on Facebook. I really appreciate if somebody can help with better translation. Thank you.

up

do you want me to translate that?

I know nothing about photo editing, I can only contribute in translation. so if it is too ugly in terms of design. please help me with that

good works

Push!